<Made in China> 美國新政府 阻止香港升級WTO貿易爭端

(Reuters) - The United States on Monday blocked a decision by Hong Kong to escalate a Trump-era trade disagreement at the World Trade Organization, in its first meeting on disputes at the Geneva-based body since U.S. President Joe Biden's inauguration.
Speaking at the WTO's closed-door dispute settlement body, the U.S. delegate opposed Hong Kong's decision to escalate the dispute by creating a WTO panel to rule on it, according to a copy of the speech.
However, Washington can only block it once and Hong Kong, a member in its own right at the 164-member body, can raise it again at the WTO next month.

The so-called "Made in China" dispute, opened by Hong Kong on Nov. 3, is over a U.S. rule stipulating that goods from the special administrative region of China now be marked as coming from China.
This requirement was announced by U.S. Customs and Border Protection in August, breaking with a former policy that allowed Hong Kong to be named as a place of origin.
The closed-door meeting of the WTO's dispute settlement body on Monday was Washington's first chance to weigh in on long-standing active trade disputes as well as deadlocked talks over revamping the WTO's top appeals bench.
Under former President Donald Trump, Washington blocked new judge appointments to the Appellate Body in a bid to force through reforms. However, it signalled no change in its position on the body at the Monday meeting and declined to support a proposal to appoint new judges.
While Biden's administration has officially taken over trade policy, observers say they do not expect any big changes until after Biden's trade nominee, Katherine Tai, is confirmed.

fake news 無可能的

Made in china 好失禮咩

回憶小子條賤種點睇

香港政府咁做
其實即係鼓勵wto專家組去判斷香港仲有無自治地位
呢個先例一開

咁堆專家屋企前面咪會有箱CASH係到囉

根本係有漢奸配合美帝加速

登爺好波

以為係大波樺..............

邱騰華一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「邱騰華，你又搞港獨了！」他不回答，對櫃裏說，「放售物業，要現金。」便排出三個倫敦物業。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被人家加關稅！」邱騰華睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你的出口貨物，貼著「中國製造」標籤。」邱騰華便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「香港不能算中國……香港製造！……基本法賦予的事，能加稅麼？」接連便是難懂的話，什麼「影響不大」，什麼「指白為黑」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。